決定聽日食譚仔

好冇？

好

決定聽日去落仔，好冇？

重慶大辣

我頭先食完 宜家成肚胃氣係咁放屁 屙爛屎之餘仲火燒屎眼 樓主你諗你啦

係咪你食得太辣炸
抑或係你本身腸胃已經積住積住 一鑊譚仔就激起腸胃問題

利申：譚仔忠粉

一時時，熱氣食完去飲返杯涼茶啦

岩岩食完左過橋重慶酸辣三小，飲埋碗湯，大滿足。

納超標

Sor 係鈉